有冇人試過咳極都唔好

已經咳咗成個月
睇咗成個月西醫，食藥食到個人虛晒
但係咪要好返晒先可以睇中醫？
咳到小掩都痛晒
醫生話係鼻涕倒流搞到咁，但啲鼻涕點都唔收
好辛苦

我都係
但通常訓教先黎料

我成日都係咁 有時會咳到停唔到

試過
又係咳咗成個幾月
但唔記得點好返

我同我老母都係咁
氣管敏感
唔好食西藥喇
試下中醫
同埋要介口
所有酸野都唔好食
菜湯，菜蜜，蕃茄，白蔔白
呢啲都唔食得

咳足全日，好辛苦

以前試過

有一日咳出血

驗到肺結核

咳到想嘔，想忍但會呼吸唔到，流晒眼水咁

已經戒得好清 我食埋呢轉西藥會試吓中醫，真係好虧個人

Me 感冒好返 但仲咳 又唔係好嚴重 好煩

由新年咳到而加 有去過藥房買咳藥水飲
無咩點理佢 由佢慢慢好 而加都好返9成

我係咳到冇停，啲咳聲好恐怖，係嗰啲氣管聲嘅咳

me

前兩日感冒好返 但仲咳緊咳到而家

之前咳左4，5個月
睇左無限個醫生都唔得
咳到頭都痛埋
最後係痛個風水師上屋睇風水話一開門就對住床頭
啲剎氣沖落頭痛搞到咁
跟住床頭尾調轉訓就慢慢好返
有啲野唔到你唔信

煲血橙

我一日收唔到鼻涕一日唔會咳好

氣管敏感
咳左一個月
睇完西醫再睇中醫再睇返西醫先搞得掂

我都係咳到頭痛

好辛苦

除左風水之外有醫緣都好緊要

咳左兩年幾 日日都咳 喉嚨一吸氣就好痕 連訓教都係咁 中西醫都睇過晒都無乜用
最後自己游足半年水 戒晒甜同凍嘢 宜家係轉天氣同空氣差先會咳

我最近都係
飲左蒸洋蔥汁好好多
但係好多啖卡住響喉龍

唔識游水 甜係咪奶茶咖啡都唔得？

我係鼻涕痴住喉嚨

醫緣即係咩？

我啊媽上年年頭開始咳，啱啱個新年就走左

唔係嚇你，check真啲

同個醫生夾唔夾
我試過又係咳左好耐都睇唔好
點知原來最普通既醫生一劑搞掂

樓主都唔識shun 鼻涕
Btw take care

呢排個星期開始咳
咳到腹肌痛
一訓著又咳
咳到天光
勁辛苦

我老豆咳左2年lu 叫佢轉中醫又唔轉 不過好在個肺冇事

試過 唔理佢等佢自己好

呢個咪氣管敏感囉 我睇開個西醫一次就搞掂 不過有時大塵就會返發

唔係啊，係入面塞咗出唔到氣呻唔到

屌 冇睇username

你都要加油

好

吓，佢唔會覺得好辛苦架咩

戒完煙就日日咳, 食返煙就即刻無事
可以試下食煙

由細到大都睇佢，好夾
但今次真係唔掂

早排試過感冒過後咳咗成個月，於是自己煲咗鱷魚肉湯飲。飲完過幾日都仲係咳，但幾日後就無事。

吓 係咪真事啊，食咗肺癌啊等間

好我叫媽媽搞搞佢

以毒攻毒, 一次過咳出黎咪舒服晒

有冇睇都係唔識shun 㗎啦 仲想扮？

早排先咳到仆街 成個月都唔好 啪左兩樽海底椰都唔得 之後冇理佢幾日就好返

都話唔係唔識呻！係入面鼻塞塞住啊！

吓 我呀媽唔俾我唔理，捉我去睇醫生

氣管敏感 一轉天氣就嚟料

嘩 樓主咁on9 唔識呻鼻涕 恥笑開始

每年年頭一定嚟一次勁嘅

收皮啦改咗名唔知係你咩

咳住睇呢個post
上次狂咳個幾兩個月睇極醫生都唔好
試埋d蒸洋蔥陳皮水都唔work
最後由得佢過左一排好返
依家感冒又狂咳
尋晚無訓過咁濟

咳到聲帶發炎失聲，keep住咳，有時咳到痰，但係多數乾咳，咳咳下間中有血絲喉嚨發炎。。。我都咳左差唔到成個月，係咪可以準備定身後事。。?

加油啊

冇睇醫生？

氣管敏感咳左3年

一個半星期前後睇左四五次喇，uhs獸醫睇過，掛牌醫生又睇過。。。食極都唔好

去醫院check吓

好慘

咳真係勁撚辛苦
咳到無氣但仲係好想咳
嗚嗚嗚
好想死呀屌
我想訓覺啫

咳唔慘 瞓唔到先慘

試過咳左成年
跟住慢慢唔知點就好翻

試過咳到呼吸唔到咁
最後朋友介紹去美孚有間西醫叫胡麗常
食一次藥訓醒好返

伯母咩事
我老媽子咳左幾年 點算

我依家就係

今日就係咳到呼吸唔到

小兒百日咳

Google吓先

啲佐料可以喺藥材舖買，有巴打提過嘅海底椰都係佐料之一，只係我當時無落，因為海底椰其實幾貴
巴打，祝你早日康復！

好啊，唔知枇杷露有冇用呢
多謝啊巴打，但我係絲啊

次次病 鼻水倒流 咳唔停 再加上氣管敏感 咳到流晒眼水 瞓覺都咳醒 好明白真係好辛苦

試下食fish oil嘅supplement 我早排食過 好咗 之後再睇西醫 都唔記得點好返

我屋企人都成日咳 都係靠魚油 好咗好多

司各脫嗰啲？嗰啲係咪嚟

記得屋企好似有一大樽，一粒粒黃色透明嗰啲？